# Генератор отчетов по СТО СФУ
В данном проекте разрабатывается система быстрого создания документов согласно стандарту составления документов учебной деятельности СФУ.
## Стандарт
Исходник стандарта СТО СФУ можно найти по [адресу](https://about.sfu-kras.ru/node/8127)
## Участники проекта
Ответственный за разработку интерфейса и сервера: Алексей Ряполов [@ohgodwynona](https://gitlab.com/ohgodwynona)  
Ответственный за генерацию документа на JavaScript: Алексей Смыков [@Diablo_X](https://gitlab.com/Diablo_X)  
Ответственный за компоновку документа на Python: Алексей Ковалюк [@AKovalyuk](https://gitlab.com/AKovalyuk)  
